轉全職收租可行嗎？決擇中………

本人有賽西湖單位6間，因目前工作不太順心，壓力又超大，正考慮好否趁市旺quit左份工全職收租，有冇過來人可俾點意見呢？

心急人 上

可行：正評
準時返工：負評

見你禁可憐應下你啦

無工返，就無假放，好橙的。

賽西湖? 邊有樓？賽螃蟹就有

張手頭既單位賣哂佢， 之後all in 下星期利物蒲， 之後仲打咩工